先達沒落唔係無原因架，今時今日咁樣呃人都夠膽死

先達搬左去葵涌？

同一間連鎖店

先達班人大多都有黑社會背景,唔知點解入到去驚會俾人熔咗我嘅感覺,加上知道佢哋會呃人錢、拆咗人部機攞走啲零件,我先唔鐘意去先達整機同買機

先達 is not a place

其實佢地同集團式詐騙冇乜分別 但係法律係保護佢地 就算有苦主都耐佢哋唔何

細鋪都好多伏
根本成個手機維修業都無咩良心
我咁耐以黎得黃店個陣3C係整完之後
自己折開睇係真係無比人搞彎其他野

自從黑社會上位後，啲黑社會就唔再係黑社會!
國安立左後，啲黑社會真係安全左，又開槍又斬人又掃場，黃賭毒興旺時期又番黎咧!
真係舞照跳，馬照跑，毒品繼續炒

我自己po。 中過嘅大伏黑店

百修通

★黑店百修通★ 維修iPhone無晒螺絲固定鐵片 整A壞B loop

支那仔幫你整喎

先達 is a place

整iphone出街整

旺角 油麻地 晚晚打交 真係好撚囂張
琴晚又有條dc9 差啲比人打死
打左架車成十分鐘
晚晚都打無人知je

去先達都on9 la

ON9仔先會去呢啲地方整機/買機 大大間Apple係到 你話貪平又唔係 上面整一整都8200 唔係ON9我都諗唔到咩原因

呢間野喺荃豐中心一樓有幾間
維修電話都係同一老闆

仲要扮黃店
但個個都係支那仔

岩， 我覺得間間都會比人換零件咁

只講apple

前年我5S叉電位失靈
apple報我價2100換翻新機
依d垃圾地方可以跟返module
只換一忽
200搞好仲可以保留部用開嘅機
所以仲有生存空間

當然平係有代價
咪就係比人偷野
除非你有相熟店或者間鋪有良心

最後ifixit。30蚊加2個鐘自己搞掂

其實細鋪又做大真係要錄低部機由拆開到整完合埋嘅過程
因客人要求可以傳去客人嘅portable storage 入面

咁先可以逼師傳盡責同進步

但啲學徒自己成日整爛嘢老師傅又冇魄力改革就變咗一潭死水乃至渾水

F1.-2 出去拎新iPod mini 換電都比人換晒D 野 真係好仆街

只要有心，邊度都可以係先達

3C係唔會呃人/ 偷人零件，不過維修費揾笨柒
用200幾蚊拆二手機材料， 收人700幾維修費
咁好賺仲要籌錢告急

沒落....
唔係直做長有,開分店. 商場轉型做維修中心. 唔賣電話啦

壞就買果部 換電就話

APPLE班天才一時又話可以換parts
一時又話要成部換
好撚難捉路
你試下同佢講舊電倒水
佢好樂意幫你淨換電架DKLM

屌你5S 換電係舊機型佢收648
自己換就48搞掂

真?

里個價送埋鋪面件短裙MK妺就值嘅

舊機型唔係400有找????????
648仲貴過新型號喎
屌柒佢啦

小問題換parts
大問題或者趕時間換機

小問題包啲咩
大問題又包啲咩
俾個準則黎好喎
好難估阿天才

冇錯 咁佢一直update 緊個repair policy and procedure，而且部部機唔同

Bottom line 係佢100% repair 案件都可以換機
差在如果你冇保養時未必想咁做 （或者如果你有水晶球知會比細鋪水你8200 維修費）

先達做左10幾年黑店都仲係有人幫襯
根本就係要KEEP住叫人入都唔好入去先達
等佢火燒又好 拆左再起都好

2020年喇，整機搵間黃店有幾難？
好搵唔搵去間黑店做乜柒？

你出街食飯淨係俾食材錢？

整機唔响你面前開都肯俾佢整

8200 良心企業

八千幾喎
係咪幫個客自主研發一部新機？

呢家電器電話咁平整乜鳩呀 換左佢啦壞左就

閱讀理解？
我唔係回緊樓主八千蚊張單喎

維修行業不嬲都係做壞晒

屈錢 偷件 冇間老實

不過而家電話由設計着手都唔預你會整 冇得搞

先達除左MK妹之外, 其他都係垃圾

荃豐成班整電話都係蝗味重口音

之前去let it fix換macbook電都係八百蚊

我試過一次先達買手機電，佢拎咗一粒同原廠一樣包裝嘅電池
點知後來有日叉叉下爆炸，粒電炸開部機飛出嚟著火
我仲放係床頭，好彩無飛向我嗰邊，如果唔係一定毁容

見到黑社會同打999搵幫手嘅分別

去先達唔俾人呃去嚟把撚

你屌過?

視姦當屌咗 好似係

上次去睇電話殼 喝鳩我唔好整花
啲殼擺係度唔撚係比人試揸架咩
仆街支那人

呃手足錢都唔好咁明顯、咁過份啦
手工費呢樣野，見人見智啦
我飲開可樂 ，4蚊罐，貴少少係可以，貴極都係10蚊罐，貴唔緊要，要跟市價，唔好太過分

如果賣可樂50蚊一罐，擺明撚鳩啲傻仔

大大間apple store唔去？

除左on9諗唔到其他原因

試過去搵佢地整機
最後價錢唔啱諗住走
點知條友搶咗我電話嚟手掉落地
跟住即刻俾三條友圍

最後自己執返崩咗嘅iphone4s 走
屌你老母
抵你哋一世冇發達整電話呀！！
仆街！！！

真有間有貼連豬同黑色香港加油貼紙

不過嗰幾個支那仔幾間舖成日互換

已經唔止先達的問題，而係大部分細舖都係。
有次部5S 係荃灣換電，個學徒整左成個鐘都未整好，好啦換完電就無信號，相機又無左閃光燈無畫面，同佢講，佢就話返你部機有問題。
搵另一個師傅整個信號晶片，結果救唔返。

自此，換電有咩其他問題都搵返apple 搞，就算貴一貴都唔會再去細舖整！

可樂來貨價個幾一支囉，10倍價錢你又接受喎收皮啦打手

好似話呢間黑店總共有三間鋪

撚有咁平， 不如你賣比我，我都想知邊度有個幾一支

大家有冇信譽好嘅黃店推薦

出面餐廳大手買可樂 每次5毫一罐

係咪強國「河口可樂」

去個d都on9

先達個朵臭左十幾年，唔明點解仲有人會去買機、整機

直接同太古買

8200, 買過部都得

整電子產品 我對華強北嘅信心比先達大好撚多 可以自己揀維修件 明碼實價 然後再望著個師傅落手整

自己整係最安全 Apple維修一樣大把67野 唔係條防水膠無儀器好難上 我未過保養期都唔會搵佢地

正確 岀面一係天價維修，一係偷零件，求人不如求己，自己整就最穩陣， 但係啲零件邊度嚟，淘寶？

iphone x但係寫整lcd？

唔知幾多年冇入過先達了

「螢幕」太難寫，「mon」 又覺得太求奇同唔準又唔識「screen」咪用借代寫「lcd」

真係出咗事唔係OLED screen 都仲有得賴

屌佢老母

啱啱check ifixit 買parts 佢真係有LCD variant

整埋真係OLED downgrade to LCD

呢句真
去返 Apple 整, 就算過咗保, 有時都會可憐你收你 1/3 新機價錢比部 Service Unit 你啦

咁就8000蚊

仲送埋個OLED 俾人

ifixit

整鳩咩, 根本就係比部 2 手機你就算, 肯定會冇晒資料

佢好忙就可能左手交右手買部二手俾機主
但佢得閒我真係信佢會偷龍轉鳳換走OLED 變LCD

戇鳩第一次拎入去俾佢整唔緊要，
重點係你有冇真係俾個$8000先？
俾埋就真係戇鳩到天際

而家根本係公佢贏字你輸, 佢反口收 check 機費, 點都係佢贏

就等如啲生果舖賣 $10 一個橙, $11 就兩個橙, 根本佢就預你買兩個都有得賺, 當然有傻仔買一個佢哋會仲開心咁解

點換晒法

It is a people

上次去apple store 聽到個阿嬸拎左部機出去整
整完個mon 㩒唔到 俾左8舊
死死氣番 apple store 磨爛蓆話要整

所以手機一壞機死機一係拿去原廠整一係換過部

自己做死自己個信譽
唔好怪人

快啲收皮 成橦清拆

其實都麻麻，黃店都會昆客

唔好撚柒啦 幾毫子一罐，成間鋪拆左佢 直接賣可樂20蚊排都發達

咁酒店賣100$ 罐叫咩

先達變咗成寨，當然冇咁多姿多彩

屌原廠貴呀？
去街俾人整換埋零件咪平囉

所以咪好好賺囉 仲籌咩錢

咁你要說服到人至得架
酒店可以話個環境好 個景靚 收貴d都叫說服到人
先達收咁貴 憑乜先

你都on99

出面食個龍蝦E面 龍蝦 相熟交黎 $50隻 /E面 $5個

收你 $168 好過搶

就係識人做車仔麵 幾毫子一罐入貨 一罐賣10蚊 個市好嗰時淨係可樂每個月都賺十皮

唔係依家先知下話

笑死

真黃店最好

除咗好似炒iphone攞去賣，真係未試過係先達整機，買機。

係啊，以為先達沒落，啲人會有良心啲

乜仲有香港人會行入先達

3C老闆做過咩連登都好多po
真心信得過 同幫襯開

暫時未去過其他黃嘅維修
難食嘅黃店我就比到一堆
銅鑼灣個邊我都見過整機鋪門口放pepe
個d都不了

轉左去其他商場姐
灣仔188
荃豊
觀塘

之前有個巴打係度幫人免費整機
你每次搵佢都係唔同位置

「係啊 依層除左XX 全部都係我老細嘅 」

「除非啲資料唔重要啦」

換得底板仲點留料？

我更奇怪仲有人去先達。。。

收撚皮啦識人識人
小學上連登

大家小心ssp 個間 wolipay 可以睇到邊間

之前唔係有間喺先達做左好多年?
睇蘋果動見到個整機佬幾有良心
唔記得邊間

因為有mk妹睇，已經唔貴了

叫咩名？

笑死，先達D人教人防範，先達D無良商家就算俾人篤爆賣假嘢賣翻新機都天不怕地不怕。日日搵先達訪問，個節目本身就有問題。再講呢部咁假嘅山寨都認唔出嘅應該得D唔識貨嘅文盲喇

is the people?